突然 林峯結婚

【明報專訊】39歲林峯去年3月承認與拍拖5年的吳千語分手一段時間，當時傳他已有新歡，是內地模特兒張馨月。最初林峯將與張馨月的戀情低調處理，之後愈愛愈高調，讓女友融入家中，今年1月還帶張馨月回鄉祭祖見長輩，著到紅噹噹似預演婚禮！到6月傳出林峯向張馨月求婚成功，婚期定於12月8日、林峯40歲生日當天舉行，喜上加喜。
原來他們上月26日已秘密到婚姻登記處申請註冊結婚，兩人的擬結婚通知書曝光，林峯與張馨月住址同報於薄扶林，張馨月出生日期寫1990年3月6日，現年29歲。不過上月20日張馨月在微博上載朋友為她慶生的照片，當時林峯還冧爆叫她「豬寶寶」，「親愛的豬寶寶，祝你永遠幸福快樂，愛你」。張馨月回覆：「承你吉言！」林峯申請結婚消息曝光後回覆表示：「多謝大家祝福！希望大家給我們多一些空間！謝謝！」

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

管家仔

是鳩蛋啦

恭喜🎊🎉🎈🍾️

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

唔想做人了

又多個腥香港人